<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">

<channel> 
  <title>Fédération française d'escrime (FFE)</title>
  <link>http://www.escrime-ffe.fr</link>
  <description>L'information de l'escrime en France grâce à sa fédération.</description>
    <item>
    <title>Championnats du Monde vétérans au Caire (EGY)</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/competitons-monde/championnats-du-monde-veterans-au-caire-egy</link>
    <description>La liste des tireurs retenus pour les Championnats du Monde vétérans au Caire (EGY) du 5 au 11 octobre 2019</description>
  </item>
    <item>
    <title>Retour sur la Journée Évasion, avec Premiers de Cordée</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/vie-du-club/retour-sur-la-journee-evasion-avec-premiers-de-cordee</link>
    <description>L&#039;association Escrime à l&#039;hôpital a participé il y a quelques semaines à la Journée Évasion au Stade de France, organisée par Premiers de cordée.</description>
  </item>
    <item>
    <title>Tarifs des licences 2019/2020</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/creer-gerer-un-club/tarifs-des-licences-2019-2020</link>
    <description>Tarifs des licences 2019/2020</description>
  </item>
    <item>
    <title>Championnats du monde : la sélection connue lundi</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/competitons-monde/championnats-du-monde-la-selection-connue-lundi</link>
    <description>La sélection finale pour les championnats du monde de Budapest sera connue ce lundi.</description>
  </item>
    <item>
    <title>IMPORTANT : stage national M15 à Vichy</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/trouver-un-stage-d-escrime/important-stage-national-m15-a-vichy</link>
    <description>Stage national M15 organisé à Vichy du lundi 2 au dimanche 7 juillet 2019</description>
  </item>
    <item>
    <title>Le compteur reste bloqué à huit médailles</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/competitions-europe/le-compteur-reste-bloque-a-huit-medailles</link>
    <description>Les championnats d’Europe touchent à leur fin. Les derniers titres ont été décernés pour le sabre homme et l’épée dame.</description>
  </item>
    <item>
    <title>Et de huit médailles grâce aux fleurettistes !</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/competitions-europe/et-de-huit-medailles-grace-aux-fleurettistes</link>
    <description>Déjà l’avant-dernier jour à Düsseldorf. Sont mis en jeu aujourd’hui les titres de champions d’Europe par équipe à l’épée masculine et au fleuret féminin.</description>
  </item>
    <item>
    <title>Le titre pour les fleurettistes, le bronze pour les sabreuses !</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/competitions-europe/le-titre-pour-les-fleurettistes-le-bronze-pour-les-sabreuses</link>
    <description>Quatrième jour des Championnats d’Europe, et début des épreuves par équipe. Aujourd’hui, les sabreuses et les fleurettistes hommes défendent les couleurs tricolores.</description>
  </item>
    <item>
    <title>Magnifique doublé pour Coraline Vitalis et Marie-Florence Candassamy !</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/competitions-europe/magnifique-double-pour-coraline-vitalis-et-marie-florence-candassamy</link>
    <description>La troisième et dernière journée des épreuves individuelles des Championnats d’Europe a donc eu lieu avec l’épreuve d’épée dame et de sabre homme. Retour sur une journée pleine d’émotions !</description>
  </item>
    <item>
    <title>L’escrime au rendez-vous de la Journée Olympique !</title>
    <link>http://www.escrime-ffe.fr/informations-ffe-1/lrescrime-au-rendez-vous-de-la-journee-olympique</link>
    <description>Les 22 et 23 juin l’escrime se mobilise pour célébrer la Journée Olympique et la Fête du Sport.</description>
  </item>
  </channel>
</rss>